其實外國notebook 係咪可以直插香港三腳頭?

岩岩美國買Dell Inspiron 15 7000 Series

應該係呢款插頭

想問下 可以係香港買個火牛插外國機嗎? 唔駛下下用轉插咁煩 唔該晒解答

跟返電壓係可以既
btw, 如果跟機隻牛用梅花頭, 換線就得

無問題

連P乞衣刷STEAM $80 整合POST

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

原POST

Steam 免費$80 !!!!!!!!

連登不良會員整合LIST (有關低賤撚請瀏覽第66~77)

直頭就咁用轉插就得. 因為已經有變壓機.

最少我部美國買既HP係就咁轉插已經WORK.

2腳轉3腳 有D麻煩
直接買條線好似方便d

做咩禁陰公唔刷paypal呀